有冇女仔會中意一日三餐都食大家樂既男仔?

有

唔會 , 咁撚貴

冇

早餐 魚柳煎蛋 齋啡

午餐 焗豬走青豆

痴線

大快活會唔會好啲

Make yourself attractive please

屌你老母大快活打手

上海骨菜飯 點睇